黑驚加人工ot錢就幾百億,3萬隻狗,抗疫基金就得64億,證明做狗好過做人,市民毛都冇條

藍絲都唔支持政府了,冇飯開都冇錢收

做狗要出賣良知，滅絕人性，
唔係人人得，要講天份架！！！

日日同藍屍講，睇下你地幾撚犯賤
全香港700萬人疫情救濟金得70億都冇
人地3萬狗剩係ot錢都成百億
仲未計原本人工
笑撚死人